中華人民共和國萬歲！

屌屎忽

打返殘體先講嘢啦

屌左80幾年